有人話啲犬膊頭有大大個number布章喺度，可唔可以幫下眼？

尋日朋友send左啲圖黎，
其中一段係話犬有number喺膊頭，
咁我朋友就問佢喺邊，
佢圈左張相，但可能太細睇唔清，
咪問返嗰個人係寫左咩，
跟住就俾人話挑釁。
我睇完張圖都一樣睇唔清係咪真係有number，
所以想大家幫忙望望。

藍色=出post人
紅色=幫警洗白者
黑=我朋友

附上洗白者話有number位置，幼紅線圈示